旺角有大量警察

Be water 今晚玩殘班狗

小心包抄快D走啦